諗返起收左 Yui's Room 郵件雜誌都起碼10年 ⊙.⊙

大約2010申請fc，好多年冇交會費，最近登入舊電郵見佢地仲有寄黎：

搵到200期 其他都刪左

而家仲有冇gakki fan

趾妹識日文><

好似唔駛俾錢都入到fc㗎 一有新劇就會sd email

邊有貢叻

可能撈亂左絢香？因為有交會費